declare prn with integer pos as argument , returning void	void prn ( int pos )	void prn ( int pos )	1
print pos print " \ n "	cout << pos << " \n " ;	cout << pos << " \n " ;	1
}	}	}	DUMMY	DUMMY	DUMMY
int main() {	int main() {	int main() {	DUMMY	DUMMY	DUMMY
create long longs n , k	long long n, k ;	long long n , k ;	NA
read n read k	cin >> n >> k ;	cin >> n >> k ;	1
create long long sz with sz = n	long long sz = n ;	long long sz = n ;	1
create integer pos with pos = 1	int pos = 1 ;	int pos = 1 ;	1
create long long ai	long long ai ;	long long ai ;	1
read ai	cin >> ai ;	cin >> ai ;	1
create long long sum with sum = 0	long long sum = 0 ;	long long sum = 0 ;	1
for i = 2 to sz inclusive	for ( int i = 2 ; i <= sz ; i ++ )	for ( int i = 2 ; i <= sz ; ++ i )	3
increment pos	++ pos ;	++ pos ;	1
read ai	cin >> ai ;	cin >> ai ;	1
create long long d with d = sum - ( n - pos ) * ( pos - 1 ) * ai	long long d = sum - ( n - pos ) * ( pos - 1 ) * ai ;	long long d = sum - ( n - pos ) * ( pos - 1 ) * ai ;	1
if d is less than k	if ( d < k )	if ( d < k )	1
run prn with i as argument	prn ( i ) ;	prn ( i ) ;	1
decrement pos	pos -- ;	-- pos ;	3
decrement n	n -- ;	-- n ;	2
else	else	else	1
increment sum by ai * ( pos - 1 )	sum += ai * ( pos - 1 ) ;	sum += ai * ( pos - 1 ) ;	1
}	}	}	DUMMY	DUMMY	DUMMY
}	}	}	DUMMY	DUMMY	DUMMY
return 0;	return 0;	return 0;	DUMMY	DUMMY	DUMMY
}	}	}	DUMMY	DUMMY	DUMMY
